泛民冇資格發表勝利宣，否則割蓆!

今次大勝，全靠前線手足同好多年輕人用血汗換返嚟。泛民其實一啲都做得唔好，唔好打算食人血饅頭!否則全港人同泛民割蓆!

五大訴求，缺一不可!

救poly 手足

唔準忘記poly手足

推!

要佢地承諾捐出部份薪金做打爭基金

抗爭

我唔知佢地做得好唔好
我只知真係真係因為班後生 所以佢地先勝出
我好希望佢地勝左可以幫後生做返D野
班後生 抗爭者真係有血有汗有淚水